<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<!--
     Copyright (C) 2025, Scrolless
     All rights reserved.
-->
<resources>
    <string name="accessibility_service_description">இந்த சேவை ரீல்கள்/சிறுகாட்டிகள் திறக்கப்படும் போது அதை கண்டறியும், அதன் கட்டுப்படியாக Scrolless அவைகளை தடுக்கலாம்.</string>
    <string name="accessibility_settings_toast">அணுகம் அமைப்புகளில் Scrolless ஐ இயக்கவும்.</string>
    <string name="app_exit_label">வெற்றிகரமாக வெளியேற மீண்டும் பின்னூட்டவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும்</string>
    <string name="block_all">அனைத்தையும் தடுக்கவும்</string>
    <string name="day_limit">நாள் வரம்பு</string>
    <string name="duration">காலம்</string>
    <string name="interval_timer">இடைநேர கடிதம்</string>
    <string name="temporary_block">தாமதம் தடுக்கப்பட்டுள்ளது</string>
    <string name="timer_content_description">கழந்த நேரம்</string>
</resources>