<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
     Copyright (C) 2025, Scrolless
     All rights reserved.
-->
<resources>
    <string name="accessibility_service_description">இந்த சேவை ரீல்கள்/சிறுகாண்டுகள் திறக்கப்பட்ட போது அறிகுறிக்கும், அதன் கட்டமைக்கப்பட்டால் Scrolless, அவைகளை தடுக்கலாம்.</string>
    <string name="accessibility_settings_toast">அணுகாமல் உள்ளதாக அணுகவும் அனுமானங்கள் அமைப்புகளில்.</string>
    <string name="app_exit_label">வெற்றிகரமாக வெளியேற மீண்டும் பின்னூட்டவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும்</string>
    <string name="block_all">அனைத்துல தடுமாறுக.</string>
    <string name="config_daily_limit_time">தினசரி வரம்பு நேரத்தை கட்டமைக்கவும்</string>
    <string name="daily_limit">தினசரி வரம்பு</string>
    <string name="duration">காலம்</string>
    <string name="feature_coming_soon">அம்புக்கு வருகின்ற அம்பு</string>
    <string name="help">உதவுகின்றன்</string>
    <string name="help_button">உதவி பொத்தான்</string>
    <string name="interval_timer">இடைக்கால கடிகாரம்</string>
    <string name="pause">இடைநிறுத்து</string>
    <string name="rate_scrolless">Play Store இல் Scrolless ஐ மதிப்பிடுங்கள்</string>
    <string name="show_timer_overlay">காட்டு கடிகாரம் ஓவர்லே காட்சியைக் காட்டு</string>
    <string name="temporary_unblock">தாமதமாக தடை நீக்குக.</string>
    <string name="time_track">%1$s</string>
    <string name="time_track_limit">%1$s/%2$s</string>
    <string name="timer_content_description">கழிந்த நேரம்</string>
    <string name="total_time_wasted">மொத்த நேரம் மனம் குழப்பில் வெடித்தது</string>
</resources>