<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
     Copyright (C) 2025, Scrolless
     All rights reserved.
-->
<resources>
    <string name="accessibility_service_description">இந்த சேவை ரீல்கள்/ஷார்ட்கள் திறக்கப்படும் போது அதை கண்டறியும் மூலம் Scrolless, அதை கட்டுப்படுத்தலாம் எனில் அதை தடுக்கும்.</string>
    <string name="accessibility_settings_toast">அணுகம் அமைப்புகளில் Scrolless ஐ இயக்கவும்.</string>
    <string name="app_exit_label">வெற்றிகரமாக வெளியேற மீண்டும் பின்னூட்டவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும் அழுத்தவும்</string>
    <string name="block_all">அனைத்தும் தடுக்கவும்</string>
    <string name="day_limit">தினசரி வரம்பு</string>
    <string name="duration">காலம்</string>
    <string name="interval_timer">இடைநேர கடிகாரம்</string>
    <string name="temporary_block">தாமதம் தடுக்கப்பட்டுள்ளது</string>
    <string name="timer_content_description">கழிந்த நேரம்</string>
</resources>